我地係流水 去邊都得

人哋要強攻根本守唔到
為今之計唯有遍地開花
同埋夠救入面入面手足
安全就好